有無人睇好今晚TODC Q3業積

打錯左,係TDOC

唔睇好 因為你出咗po
Beat ER咪又係跌

我估就算BEAT 升都唔會升太多 始終大選前D機構唔想追貨

盤後250

差到仆晒街

屌差啲208sell左

真係估唔到個eps差到咁